有冇人睇得明政府呢個廣告個圓形係做乜鳩？

點解要將個「和」字個口字變圓形再畫幾條線？即係代表緊啲咩？完全睇唔明呀屌

Peace sign

我第一時間係諗呢個係咪架車嘅軚盤嚟？

一 google 有答案啦

樓豬應該係 陰謀撚中伏撚啲 friend 嚟

和平嘅符號嚟.....

Christian係唔會用呢個sign，特首真係。。。。

隻曱甴邊忽Christian

唔係意思，小弟見識少，真係從來由細到大都未見過

6／70年代啲hippies好鍾意用

我唔係嗰個年代

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

美國反戰運動㗎

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席